msgid ""
msgstr ""
"Application: Dont' Starve\n"
"POT Version: 2.0\n"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.ANY
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.ANY"
msgid "Any"
msgstr "아무"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.BACK
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.BACK"
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.CANCEL
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.CANCEL"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.CHANGE_SORT
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.CHANGE_SORT"
msgid "Change Sort"
msgstr "정렬 기준 변경"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.CHANGE_TABS
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.CHANGE_TABS"
msgid "Change Tab"
msgstr "탭 변경"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.CHAR_AGE_1
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.CHAR_AGE_1"
msgid "Survived "
msgstr "생존 "

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.CHAR_AGE_2
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.CHAR_AGE_2"
msgid " Day"
msgstr " 일"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.CHAR_AGE_3
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.CHAR_AGE_3"
msgid " Days"
msgstr " 일"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.CLANONLY
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.CLANONLY"
msgid "Steam Group:"
msgstr "Steam 그룹:"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.CLAN_CLOSED_ICON_HOVER
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.CLAN_CLOSED_ICON_HOVER"
msgid "Private Group Server (Your Group)"
msgstr "비공개 그룹 서버(내 그룹)"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.CLAN_OPEN_ICON_HOVER
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.CLAN_OPEN_ICON_HOVER"
msgid "Group Server (Your Group)"
msgstr "그룹 서버(내 그룹)"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.CLAN_OTHER_ICON_HOVER
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.CLAN_OTHER_ICON_HOVER"
msgid "Group Server"
msgstr "그룹 서버"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.CLIENT_MODS_DISABLED_BODY
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.CLIENT_MODS_DISABLED_BODY"
msgid "Your client mods will be temporarily disabled while playing on this server."
msgstr "이 서버에서 플레이하는 동안 클라이언트 모드는 일시적으로 꺼진 상태가 됩니다."

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.CLIENT_MODS_DISABLED_TITLE
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.CLIENT_MODS_DISABLED_TITLE"
msgid "Client Mods Disabled"
msgstr "클라이언트 모드 꺼짐"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.CLOUD_SAVE_HOVER
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.CLOUD_SAVE_HOVER"
msgid "Cloud Save"
msgstr "클라우드 저장"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.CONNECTION
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.CONNECTION"
msgid "Connection:"
msgstr "연결:"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.CONTINUE
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.CONTINUE"
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.CUSTOM
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.CUSTOM"
msgid "Custom"
msgstr "커스텀"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.DAYDESC
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.DAYDESC"
msgid "Day "
msgstr "일 "

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.DEDICATED
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.DEDICATED"
msgid "Dedicated"
msgstr "전용"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.DEDICATED_ICON_HOVER
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.DEDICATED_ICON_HOVER"
msgid "Dedicated Server"
msgstr "전용 서버"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.DEDICATED_KLEI_ICON_HOVER
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.DEDICATED_KLEI_ICON_HOVER"
msgid "Klei Official Server"
msgstr "Klei 공식 서버"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.DESC_LOADING
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.DESC_LOADING"
msgid "[Description Loading...]"
msgstr "[설명 불러오는 중...]"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.DETAILS
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.DETAILS"
msgid "Details"
msgstr "세부 사항"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.DIRECTCONNECT
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.DIRECTCONNECT"
msgid "Direct Connect"
msgstr "직접 연결"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.EARLY_SEASON_1
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.EARLY_SEASON_1"
msgid "Early "
msgstr "조기 "

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.EARLY_SEASON_2
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.EARLY_SEASON_2"
msgid ""
msgstr ""

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.EVENT
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.EVENT"
msgid "Event:"
msgstr "이벤트:"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.FILTERS
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.FILTERS"
msgid "Filters"
msgstr "필터"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.FILTER_RESET
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.FILTER_RESET"
msgid "Reset Filters"
msgstr "필터 초기화"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.FRIENDSONLY
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.FRIENDSONLY"
msgid "Friends:"
msgstr "친구:"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.FRIEND_ICON_HOVER
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.FRIEND_ICON_HOVER"
msgid "Friends Playing"
msgstr "친구가 게임하고 있음"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.FRIEND_SERVER_ICON_HOVER
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.FRIEND_SERVER_ICON_HOVER"
msgid "Friend-Hosted"
msgstr "친구가 호스트함"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.GAMEMODE
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.GAMEMODE"
msgid "Game Mode:"
msgstr "게임 모드:"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.GROUP_LOADING
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.GROUP_LOADING"
msgid "Group Loading..."
msgstr "그룹 불러오는 중..."

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.GROUP_NONE
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.GROUP_NONE"
msgid "No group"
msgstr "그룹 없음"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.GROUP_UNKNOWN
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.GROUP_UNKNOWN"
msgid "Group Unknown"
msgstr "알 수 없는 그룹"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.HASCHARACTER
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.HASCHARACTER"
msgid "Previously Visited:"
msgstr "전에 방문함:"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.HASPASSWORD
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.HASPASSWORD"
msgid "Password Protected:"
msgstr "비밀번호 있음:"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.HASPASSWORD_DETAIL
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.HASPASSWORD_DETAIL"
msgid "Password Protected"
msgstr "비밀번호 있음"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.HASPVP
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.HASPVP"
msgid "PvP:"
msgstr "PvP:"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.HASPVP_DETAIL
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.HASPVP_DETAIL"
msgid "PvP"
msgstr "PvP"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.HIDDEN_DESCRIPTION
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.HIDDEN_DESCRIPTION"
msgid "*****"
msgstr "*****"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.HIDDEN_NAME
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.HIDDEN_NAME"
msgid "This server name has been filtered"
msgstr "이 서버 이름은 필터링 되었습니다"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.HIDDEN_NAME_LISTING
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.HIDDEN_NAME_LISTING"
msgid "This server name has been filtered"
msgstr "이 서버 이름은 필터링 되었습니다"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.HOSTED
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.HOSTED"
msgid "Hosted"
msgstr "호스트됨"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.INTENTION_BUTTON
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.INTENTION_BUTTON"
msgid "Choose Playstyle"
msgstr "게임 스타일 선택"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.INTENTION_DESC.ANY
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.INTENTION_DESC.ANY"
msgid "You're, like, laidback and flexible, man. Any world is good with you."
msgstr "여유롭고 융통성 있습니다. 어떤 세계라도 좋습니다."

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.INTENTION_DESC.COMPETITIVE
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.INTENTION_DESC.COMPETITIVE"
msgid "You'll show your opponents exactly what you're made of by playing smarter, harder, faster and coming out on top!"
msgstr "상대방보다 더 영리하게, 더 힘차게, 더 빠르게 게임을 하여 실력을 증명하고 승부를 가릅니다!"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.INTENTION_DESC.COOPERATIVE
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.INTENTION_DESC.COOPERATIVE"
msgid "Teamwork is your guiding principal. It's not enough to just not starve, you have to not starve... Together!"
msgstr "협력이 핵심입니다. 혼자 안 굶는다고 되지 않습니다. 다 같이 안 굶는 겁니다... 투게더!"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.INTENTION_DESC.MADNESS
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.INTENTION_DESC.MADNESS"
msgid "Who knows what'll happen next? Mass fighting, crazy dance parties, pits filled with carnivorous spiders... it's pure madness!"
msgstr "과연 앞으로 무슨 일이 일어날까요? 패싸움, 광란의 댄스 파티, 육식 거미가 가득한 구덩이... 혼란과 파괴가 기다립니다!"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.INTENTION_DESC.SOCIAL
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.INTENTION_DESC.SOCIAL"
msgid "You want to hang out, make friends, and play for fun. You don't care so much if you win or lose, as long as everyone's having a good time!"
msgstr "재미있게 놀면서 친구를 만듭니다. 모두 즐거운 시간은 보낸다면 이기거나 지는 것은 그리 중요하지 않습니다!"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.INTENTION_FILTER
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.INTENTION_FILTER"
msgid "Playstyle:"
msgstr "게임 스타일:"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.INTENTION_TITLE
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.INTENTION_TITLE"
msgid "What's your playstyle?"
msgstr "당신의 게임 스타일은?"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.ISDEDICATED
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.ISDEDICATED"
msgid "Dedicated Server"
msgstr "전용 서버"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.ISEMPTY
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.ISEMPTY"
msgid "Show Empty Servers:"
msgstr "빈 서버 표시:"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.ISFULL
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.ISFULL"
msgid "Show Full Servers:"
msgstr "가득 찬 서버 표시:"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.ISPAUSED
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.ISPAUSED"
msgid "Hide Paused Servers:"
msgstr "일시 중지된 서버 숨기기:"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.JOIN
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.JOIN"
msgid "Join"
msgstr "참가"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.LAN
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.LAN"
msgid "LAN"
msgstr "LAN"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.LATE_SEASON_1
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.LATE_SEASON_1"
msgid "Late "
msgstr "늦은 "

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.LATE_SEASON_2
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.LATE_SEASON_2"
msgid ""
msgstr ""

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.LOGOUT
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.LOGOUT"
msgid "Log Out"
msgstr "로그아웃"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.MAXCURRPLAYERS
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.MAXCURRPLAYERS"
msgid "Max Players Active"
msgstr "활동 중인 플레이어 최대 인원"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.MAXSERVERSIZE
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.MAXSERVERSIZE"
msgid "Max Players"
msgstr "플레이어 최대 인원"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.MINCURRPLAYERS
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.MINCURRPLAYERS"
msgid "Min Players Active"
msgstr "활동 중인 플레이어 최소 인원"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.MINE
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.MINE"
msgid "Mine"
msgstr "내 것"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.MINOPENSLOTS
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.MINOPENSLOTS"
msgid "Min Slots Open:"
msgstr "열려 있는 최소 슬롯:"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.MISSINGDATABODY
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.MISSINGDATABODY"
msgid "This server is not up to date. We cannot display its world settings."
msgstr "이 서버는 최신 상태가 아닙니다. 세계 설정을 표시할 수 없습니다."

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.MISSINGDATATITLE
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.MISSINGDATATITLE"
msgid "Out-of-Date Server"
msgstr "최신 상태가 아닌 서버"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.MODSENABLED
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.MODSENABLED"
msgid "Mods Enabled:"
msgstr "켜진 모드:"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.MODSTITLE
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.MODSTITLE"
msgid "Mods"
msgstr "모드"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.MODS_HIDDEN_LAN
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.MODS_HIDDEN_LAN"
msgid "The mods list isn't visible over LAN.\nWhy not scooch over and ask your friend?"
msgstr "LAN에서는 모드 목록을 볼 수 없습니다.\n친구에게 직접 다가가서 물어보는 게 어때요?"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.MODS_HIDDEN_MISMATCH
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.MODS_HIDDEN_MISMATCH"
msgid "Unable to retrieve mod list due to a version mismatch."
msgstr "버전이 일치하지 않기 때문에 모드 목록을 불러올 수 없습니다."

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.MODS_ICON_HOVER
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.MODS_ICON_HOVER"
msgid "Modded"
msgstr "모드 적용됨"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.MODS_LOADING
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.MODS_LOADING"
msgid "Mods Loading..."
msgstr "모드 불러오는 중..."

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.MOD_WARNING_BODY
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.MOD_WARNING_BODY"
msgid "This server has mods enabled. Klei won't be able to help if you encounter issues while playing on a modded server."
msgstr "이 서버는 모드를 사용합니다. 모드를 사용하는 서버에서 게임하는 도중에 문제가 생길 경우, Klei에서 해결할 수 없습니다."

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.MOD_WARNING_TITLE
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.MOD_WARNING_TITLE"
msgid "Mods Enabled"
msgstr "모드 켜짐"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.NAME
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.NAME"
msgid "Name"
msgstr "이름"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.NO
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.NO"
msgid "No"
msgstr "아니요"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.NOMODS
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.NOMODS"
msgid "No Mods"
msgstr "모드 없음"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.NOSERVERSELECTED
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.NOSERVERSELECTED"
msgid "No Server Selected"
msgstr "서버를 선택하지 않음"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.NOTAGS
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.NOTAGS"
msgid "No Tags"
msgstr "태그 없음"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.NO_CONNECTION
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.NO_CONNECTION"
msgid "Not Connected"
msgstr "연결되지 않음"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.NO_CONNECTION_TO_MASTER_SERVER
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.NO_CONNECTION_TO_MASTER_SERVER"
msgid "Network Error"
msgstr "네트워크 오류"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.NO_CONNECTION_TO_MASTER_SERVER_DESC
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.NO_CONNECTION_TO_MASTER_SERVER_DESC"
msgid "Failed to connect to the master server.\nPlease check your network connection."
msgstr "마스터 서버에 연결하지 못했습니다.\n네트워크 연결 상태를 확인하세요."

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.NO_DESC
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.NO_DESC"
msgid "[No Description]"
msgstr "[설명 없음]"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.OFF
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.OFF"
msgid "Off"
msgstr "꺼짐"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.OFFICIAL
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.OFFICIAL"
msgid "Klei Official"
msgstr "Klei 공식"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.OFFLINE
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.OFFLINE"
msgid "Offline"
msgstr "오프라인"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.OFFLINEMODEBODYJOIN
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.OFFLINEMODEBODYJOIN"
msgid "Are you sure you want to join an offline world? You will not be able to receive or use Collection Items in this world."
msgstr "정말 오프라인 세계에 참가하시겠습니까? 이 세계에서는 컬렉션 아이템을 받거나 사용할 수 없습니다."

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.OFFLINEWARNINGTITLE
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.OFFLINEWARNINGTITLE"
msgid "Offline World"
msgstr "오프라인 세계"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.OFFLINE_DESC
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.OFFLINE_DESC"
msgid "This is an offline world.\nMany details remain a mystery, but it looks like people are having fun."
msgstr "여기는 오프라인 세계입니다.\n많은 세부 사항이 미스터리로 남아 있지만, 사람들이 재미있게 즐기는 것 같습니다."

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.OFFLINE_MODE_BODY
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.OFFLINE_MODE_BODY"
msgid "You are not logged in and can't play in online games.\nTry playing over LAN or restarting the game to log in."
msgstr "로그인 되지 않은 상태이며, 온라인 게임을 할 수 없습니다.\nLAN으로 게임을 하거나 게임을 다시 시작하여 로그인하세요."

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.OFFLINE_MODE_BODY_PS4
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.OFFLINE_MODE_BODY_PS4"
msgid "You are currently in offline mode and cannot join online worlds. Please log in and try again."
msgstr "현재 오프라인 모드에 있으며, 온라인 세계에 참가할 수 없습니다. 로그인하고 다시 시도하세요."

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.OFFLINE_MODE_TITLE
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.OFFLINE_MODE_TITLE"
msgid "Offline"
msgstr "오프라인"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.OFFLINE_MODE_TITLE_PS4
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.OFFLINE_MODE_TITLE_PS4"
msgid "Online Not Available"
msgstr "온라인 이용 qnfrk"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.OK
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.OK"
msgid "OK"
msgstr "확인"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.ON
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.ON"
msgid "On"
msgstr "위치"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.ONLINE
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.ONLINE"
msgid "Online"
msgstr "온라인"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.OUT_OF
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.OUT_OF"
msgid "of"
msgstr "/"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.PASSWORDREQUIRED
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.PASSWORDREQUIRED"
msgid "Server Requires Password"
msgstr "서버에 비밀번호 필요"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.PASSWORD_ICON_HOVER
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.PASSWORD_ICON_HOVER"
msgid "Passworded"
msgstr "비밀번호 있음"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.PAUSED
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.PAUSED"
msgid "Paused"
msgstr "일시 중지 상태"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.PAUSEDWARNING_BODY
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.PAUSEDWARNING_BODY"
msgid "Are you sure you want to join a paused world? You will not be able to play until the server is unpaused."
msgstr "정말 일시 중지된 세계에 참여하시겠습니까? 서버가 일시 중지 상태를 해제할 때까지는 플레이하실 수 없습니다."

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.PAUSEDWARNING_TITLE
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.PAUSEDWARNING_TITLE"
msgid "Paused World"
msgstr "일시 중지된 세계"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.PHASES.DAY
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.PHASES.DAY"
msgid "Daytime"
msgstr "낮"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.PHASES.DUSK
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.PHASES.DUSK"
msgid "Dusk"
msgstr "황혼"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.PHASES.NIGHT
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.PHASES.NIGHT"
msgid "Night"
msgstr "밤"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.PING
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.PING"
msgid "Ping"
msgstr "핑"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.PLAYERS
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.PLAYERS"
msgid "Players"
msgstr "플레이어"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.PLAYERS_LOADING
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.PLAYERS_LOADING"
msgid "Players Loading..."
msgstr "플레이어 불러오는 중..."

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.PLAYERS_UNKNOWN
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.PLAYERS_UNKNOWN"
msgid "Players Unknown"
msgstr "알 수 없는 플레이어"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.PRIVATE
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.PRIVATE"
msgid "Private"
msgstr "비공개"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.PVP_ICON_HOVER
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.PVP_ICON_HOVER"
msgid "PvP"
msgstr "PvP"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.REFRESH
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.REFRESH"
msgid "Refresh"
msgstr "새로 고침"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.REFRESHING
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.REFRESHING"
msgid "Refreshing..."
msgstr "새로 고치는 중..."

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.REPORT
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.REPORT"
msgid "Report Server"
msgstr "서버 신고"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.REPORTREASON
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.REPORTREASON"
msgid "Reason for Report"
msgstr "신고하는 이유"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.SEARCH
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.SEARCH"
msgid "Search"
msgstr "검색"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.SEARCHING_SERVERS
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.SEARCHING_SERVERS"
msgid "Searching Servers..."
msgstr "서버 검색 중..."

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.SEASONFILTER
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.SEASONFILTER"
msgid "Season:"
msgstr "계절:"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.SEASONS.AUTUMN
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.SEASONS.AUTUMN"
msgid "Autumn"
msgstr "가을"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.SEASONS.SPRING
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.SEASONS.SPRING"
msgid "Spring"
msgstr "봄"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.SEASONS.SUMMER
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.SEASONS.SUMMER"
msgid "Summer"
msgstr "여름"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.SEASONS.WINTER
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.SEASONS.WINTER"
msgid "Winter"
msgstr "겨울"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.SERVERACTIONS
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.SERVERACTIONS"
msgid "Server Actions..."
msgstr "서버 작업..."

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.SERVERDETAILS
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.SERVERDETAILS"
msgid "Details"
msgstr "세부 사항"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.SERVERTYPE
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.SERVERTYPE"
msgid "Server Type:"
msgstr "서버 형식:"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.SERVER_LANGUAGE_WARNING_BODY
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.SERVER_LANGUAGE_WARNING_BODY"
msgid "Your language option doesn't match the language set by this server, do want to join anyways?"
msgstr "귀하의 언어 옵션이 이 서버에서 설정한 언어와 일치하지 않습니다. 그래도 참가하시겠습니까?"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.SERVER_LANGUAGE_WARNING_TITLE
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.SERVER_LANGUAGE_WARNING_TITLE"
msgid "Server Language Mismatch"
msgstr "서버 언어 불일치"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.SERVER_LIST_TITLE
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.SERVER_LIST_TITLE"
msgid "Servers"
msgstr "서버"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.SERVER_LIST_TITLE_INTENT
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.SERVER_LIST_TITLE_INTENT"
msgid "%s Servers"
msgstr "%s 서버"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.SHOWING
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.SHOWING"
msgid "shown"
msgstr "표시됨"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.SHOWING_FMT
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.SHOWING_FMT"
msgid "({viewed} of {total} shown)"
msgstr "({total}개 중 {viewed}개 표시됨)"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.SHOWLAN
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.SHOWLAN"
msgid "Show LAN:"
msgstr "LAN 표시:"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.SHOW_MOD_WARNING
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.SHOW_MOD_WARNING"
msgid "Do not show this again"
msgstr "다시 보지 않기"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.SORTING_TYPES.PING
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.SORTING_TYPES.PING"
msgid "Best Connection"
msgstr "연결 상태 최상"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.SORTING_TYPES.PLAYERCOUNT
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.SORTING_TYPES.PLAYERCOUNT"
msgid "Most Active Players"
msgstr "활동 중인 플레이어 최다"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.SORTING_TYPES.RELEVANCE
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.SORTING_TYPES.RELEVANCE"
msgid "Relevance"
msgstr "관련도"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.SORTING_TYPES.SERVER_NAME_AZ
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.SORTING_TYPES.SERVER_NAME_AZ"
msgid "Server Name A-Z"
msgstr "서버 이름 A-Z"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.SORTING_TYPES.SERVER_NAME_ZA
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.SORTING_TYPES.SERVER_NAME_ZA"
msgid "Server Name Z-A"
msgstr "서버 이름 Z-A"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.SORT_BY
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.SORT_BY"
msgid "Sort By:"
msgstr "정렬 기준:"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.TAGSTITLE
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.TAGSTITLE"
msgid "Tags"
msgstr "태그"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.TAGS_LOADING
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.TAGS_LOADING"
msgid "Tags Loading..."
msgstr "태그 불러오는 중..."

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.TOGGLE_SERVER_NAME
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.TOGGLE_SERVER_NAME"
msgid "Filter Server Name"
msgstr "서버 이름 필터"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.UNKNOWN
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.UNKNOWN"
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.UNKNOWN_PHASE
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.UNKNOWN_PHASE"
msgid "???"
msgstr "???"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.UNKNOWN_SEASON
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.UNKNOWN_SEASON"
msgid "Season Unknown"
msgstr "알 수 없는 계절"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.VERSIONCHECK
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.VERSIONCHECK"
msgid "Version Matches:"
msgstr "버전 일치:"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.VIEWGROUP
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.VIEWGROUP"
msgid "View Group Profile"
msgstr "그룹 프로필 보기"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.VIEWMODS
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.VIEWMODS"
msgid "View Mods"
msgstr "모드 보기"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.VIEWMODS_LAN
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.VIEWMODS_LAN"
msgid "Mods Unknown"
msgstr "알 수 없는 모드"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.VIEWPLAYERS
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.VIEWPLAYERS"
msgid "View Players"
msgstr "플레이어 보기"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.VIEWTAGS
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.VIEWTAGS"
msgid "View Tags"
msgstr "태그 보기"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.VIEWWORLD
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.VIEWWORLD"
msgid "View World"
msgstr "세계 보기"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.WILDERNESS
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.WILDERNESS"
msgid "Wilderness"
msgstr "야생"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.WORLD_LOADING
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.WORLD_LOADING"
msgid "World Loading..."
msgstr "세계 불러오는 중..."

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.WORLD_UNKNOWN
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.WORLD_UNKNOWN"
msgid "World Unknown"
msgstr "알 수 없는 세계"

#. UI.SERVERLISTINGSCREEN.YES
msgctxt "UI.SERVERLISTINGSCREEN.YES"
msgid "Yes"
msgstr "예"

